讀BA畢業後既你返緊咩工

屌，讀完好似冇讀咁，除咗Office工仲可以搵咩工
進修其他科搵其他工
打死一世Office工

讀埋MA

Office 工= 文員仔打雜仔

BA咁廣 睇你興趣入邊行去試下
我做左野先讀 覺得邊行其實都可以做

EO

教畜

讀得ba都唔係為前途架啦

咁係為咩

睇下你當初有冇其他選擇啦

可能冇得揀呢/有得揀之中最有興趣姐（都唔係好有得揀）

尋求人生的意義

都好過BSc

Audit

對數頭都痛